[ Torchlight 3 ]火炬之光3 - 001

Torchlight III 已在 Steam 上開放搶先體驗！

秒買
下載中

steam咁多負評

有無人玩緊

諗住玩下

斷線ONLINE

Online 好似有問題

我每次過第一張圖就斷，你地玩到?

玩唔到 仲卡緊4LV

你係船果張地圖玩到4LV??
係咁LOOP?

換左英文好似冇咁易斷

同Frd合作而家打到4LV

GAME入面SET 定STREAM內容SET?

慢慢打上去

即係用英文仲可以玩到?

early access 頂咗有bug,不過百零蚊，過幾個月推出再玩， 懷念以前打torch 2 日子

想打下機都唔得

無單機MODE?

完美世界

正式出會有

會唔會開個dc一齊玩
身邊冇frd有興趣 話覺得同2冇乜分別 所以唔買

GAME入面整完之後在重開GAME

單機會唔會斷?

我就有DELAY囉 係咁DEL DEL到斷埋

我暫時就冇咩，係過地圖要耐少少

好 我一陣再試試

中英文版都係咁斷線

真係玩條撚

用咗vpn好啲

好多大陸仔名
班友話用加速器玩

你睇隻game d評分
10個有9.9個大陸狗係到吠

同第二集有咩唔同

server有問題，入唔到

入倒 玩倒 係啲大陸仔玩唔倒

我係咁斷啵

一陣再試
開完人都未入到驚
到底有無一隻驚開ser係唔會有server issue

用美國vpn試試

美國VPN 入到玩到
但有時 Lag 機就...
成身 Soul Bound裝 一下冇哂

唔用vpn 入到城 入唔到地圖 一係入咁斷線

火炬之光3唔係一早出左喇咩?定係我記錯

用surfshark冇你講既問題玩咗勁耐

你地知唔知今集係中資 工作室唔係舊班底
已經俾北佬收購左啦

Link pls

《火炬之光》系列研發團隊 Runic Games 在官方首頁公告正式關閉，領導研發團隊的 Marsh Lefler 感謝粉絲對他們的支持。

他表示，他很遺憾地要跟大家說，今天是 Runic Games 營運的最後一天，目前重點將是他們如同家人般的團隊成員，正幫助成員能夠找到下一個如同家庭般的好去處，若是有需要遊戲產業的優秀人才，可以跟他們聯絡

他表示，對於熱愛《火炬之光》系列的玩家他們未來仍有一些新消息，即使在工作室謝幕後，他們相關的社群與多人遊戲服務會持續維持。

Runic Games 當初是由《暗黑破壞神》開發工作室 Blizzard North 創始者之一 Max Schaefer、Erich Schaefer 與《地獄之門》前研發商 Flagship Studios 研發領導者等共同成立，後來被中國遊戲廠商完美世界收購。

完美世界也發表聲明表示，他們因為最近策略調整、決定專注於線上遊戲服務而做出這項決定，《火炬之光》、《火炬之光 2》與《Hob》將會持續營運，他們很感謝 Runic Games 研發者對遊戲的貢獻。

2017

姐係唔使玩啦

正式版先有

server issue你預三四日搞掂啦
D人新屎坑玩兩玩自然唔玩
到時咪回落大家可以玩

steam得兩千人玩都搞到咁

玩落都幾悶下 D技點爆一兩招就夠 希望正式版改下

原來美國要29 美金，難怪咁多人 屌，除咗斷線bug 外，淨係覺得啲有啲少，希望正式出完善返

skill 有啲少

今集似D3
技能唔夠POE咁多變化

始終係Early Access
正式可能有改動嘅

唔係原本班底點玩, 你睇下 diablo 3 無左班底變成點, 仲要大陸公司